屌那星班大陸雞用義士呃人

睇路

食人血饅頭
希望唔好有手足中招

Push

保釋要5000喎
大陸雞咁唔update既 係咪上面收唔到風

叫佢搵612

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

有冇得report個戶口

如果咁低質都中招
黑心d講句
抵死

食人血饅頭 食全家

同類情況叫佢搵星火/612

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

咁總有人同情心大過天
提下大家一句都要比你屌
你叻你贏

仲要扮內田真禮

乜日文名黎

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我無屌你 唔好誤會

吓？內田雄馬黎香港做義士畀人拉左？